HKBU邊度有鋼琴彈？

唔記得咗邊棟，記得有部琴放咗走廊

唔好自暴其短